美屬香港，一切由空想開始

藍絲廢老港豬驚攬炒？
建制走狗驚清算？
示威者破壞香港經濟？
香港鬥唔過共產黨？

如果俾呢樣嘢你呢？

參考返美屬關島

關島人出生即為美國公民
官方語言 英語 查莫羅語
關島總督為民選產生
關島立法會以不分區方式普選
關島政黨有民主黨和共和黨
收入主要依靠旅遊業和美軍開支

呢個世界冇野冇可能

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

取消聯匯，全港轉用美金

push

推，好想有生之年見到

都幾難下
不過做美國狗都唔做中國人, 因為係中國冇人做, 得奴隸

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

。

1

2

唔好唔認喇，藍絲定黃絲，全部都愛國

Hong Kong is not china
Hong Kong is us

香港併入第一島鏈

This way

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

美屬香港
貨幣:美元
語言:美式英語、廣東話

好希望變成真， 但係都係冇可能

直接用美金，大家好開心

發住夢先